台灣人民共產黨疑涉賄招待遊江西 南檢傳喚60多人

台灣人民共產黨疑涉賄招待遊江西 南檢傳喚60多人

〔即時新聞／綜合報導〕檢調獲報，「台灣人民共產黨」發起人林德旺涉嫌招待70多人到中國江西遊玩，途中疑似呼籲支持台南某立委候選人，以及政黨票投特定統派，台南地檢署昨天傳喚60多人到案，全案依違反國安法、選罷法擴大偵辦中。

《聯合報》 報導，林德旺疑似在本月5日至12日，招待成員到江西旅遊，過程中發放台灣人民共產黨背心，並宣傳台南第1選區某立委候選人、政黨票投特定統派，過程中還接受國台辦官員招待，參加者包括合併前的新營市長黃金鏞、台灣人民共產黨副總理郭文東、呂欣尚。

報導指出，郭文東強調沒人認識該立委候選人，且自費14500元團費參訪古蹟，過程都沒談過選舉。林德旺5天前抵達，尚未返台，將待他回國後要求到案說明案情。

即刻做野

清算開始

好波

清除共黨，你我有責

剿匪

武統台灣

清除共匪，人人有責

！最後七個鐘！

德國聯署
仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

香港民賤聯堆強國2，3日團

都肯定大把呢類野

爆料有冇得收500？